拋開機身唔計，canon 鏡真好撚勁

機身落後不解釋了

但憑佢個新mount 未算好似nikon 咁突出的規格，竟然做到咁細枝70 200 2.8

睇下p 記個枝F4

n 年前枝24 70都sharp 過罪大gm

光學上canon

你幾時轉會做觀音打手

機身的確差wo

鏡我係欣賞的

14-21 f1.4
28-70 f2
10 f2.8

呢三枝諗唔到有咩廠會做

流哂口水

當年5D mark 2岩岩出個陣，裝Canon鏡會模糊，鬼佬要去買菜司手動鏡用
Canon啲鏡頭解像度係有問題，依家就唔知喇
雖然我依然見到有人將Nikon 14-24裝落canon機身做手動鏡

支2870玩兩嘢就想掉鳩咗佢

Nikon同Canon既焦距其實唔完全一致，有focus breathing, 所以Nikon可能都有差唔多嘅焦距

Topic 已經講左重點

Btw 其實唔係內變做70 2.8咁既size有咩難度？

邊支70200 2.8有咁細？

事實上都冇乜70200唔係內變

唔係內變
即係吸塵機
明未？

你唔係答緊我問題喎
即係其他廠可以無難度造到咁細支，只係因為要內變而唔造？

我覺得係 冇理由岩岩出完單反新一代70200
出RF 就差咁遠技術

會唔會加個鳩笠俾rf70200防塵

外對焦就吸塵機

好似講過係法蘭距縮短令以前光學上造唔到嘅野而家可以造到
我唔識光學原理，聽係咁聽

扭到最長先公平